［占卜］隨機塔羅

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

我俾人拉咗，依家保釋緊， 所以都幾得閒
應該可以占多幾個人嘅

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：
[url][/quote]

TG左巴打 麻煩晒

推呀

問題：返新工，工作前景/人仕
稱呼：Ho
出生年月日： 1994-07-22

問題：最近終於同一個女仔熟左，對佢有d好感，想知佢點諗？會唔會都想發展？Thank you!
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）Alfred

咁一開頭呢你同同事相處都OK嘅， 你當係基本職場上嘅禮貌都會有嘅
不過做落左其實你都覺得呢份工好辛苦，好難捱，好似做極都做唔想去咁啲嘢
呢份工你都要挨㗎啦

感謝

問題：想問同呢個男仔有無可能有進一步發展 依家係朋友關係
稱呼：b
出生年月日：19941007
對方稱呼：v
對方出生年月日：19920430

問題：想知依家個男人係咪厭左我
稱呼：Paul
出生日期：2000-03-15

格式：
問題：未來感情運如何
稱呼：d
出生年月日：95/2月6

格式：
問題：想知同Ex有冇機會復合
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）ching
出生年月日：1999.10.06
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）chun
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）1997.07.26

hi

而家你同佢嗰種相處會令到你好唔知點咁，你好難去揣測到佢嘅心意，所以令到你都唔知去唔去？
咁之後你哋關係其實會越嚟越好嘅，不過未咁快真係入到去嗰種愛情嘅感覺，但係你慢慢會氹得掂佢
雖然外界可能未必咁睇好，但係你哋開心就可以啦

入黎比個加油

Hi

多謝

問題：呢份工適唔適合我
稱呼：ching
出生年月日：19970401
Thanks大師

聽日見我未覆佢你提我，呢個鐘數有啲夜
但係我一定會幫你睇嘅

TG問左你 唔該哂
加油

Tg ed!! 多謝晒！

格式：
問題：依家返緊嘅工會唔會做得長同埋適唔適合我？
稱呼：Angela
出生年月日：19971012
唔該